Приложение с функциями:

+ Чтение списка сотрудников 
+ Создание сотрудника 
+ Удаление сотрудника 
+ Редактирование сотрудника 
+ Авторизация пользователя 
+ Регистрация пользователя 

 Читать список может любой пользователь а изменять только Админ.
 
 ASP.NET Core, Angular 8, EntityFramework Core, IdentityServer4.